One piece treasure cruise 5周年快樂！

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

)

以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

自己開post, 自己埋齋，好有手尾

知唔知幾時發獎勵？

聽日呱，巴打都玩得好勁，3xx日已經18xxx鋪

我玩咗18XX日。上面張圖cap from 巴哈

我都係咁上下既老seafood玩家，都冇50000鋪，得28xxx

個5周年抽卡，唔係18號仲會重置，仲有得抽咩

18號11點去番第一彈，抽到20號11點

我好似33xxx

聽日應該收到50石，最後一擊抽路羅

沖涼娜美係咪必備係速四檔隊度，抽極都唔中

唔係必備，我留石等18號抽路羅算

建議超進左隻4檔佢 實用d

差舊藍色骷髏頭

超進四檔同路羅撞咗技，冇路羅情況下，速四做隊長/隊員會唔會實用啲？

如果得一隻 首選蛇人先
我而家都好少用速果隻 又要專登食肉/p
蛇人唔洗煩

Snakeman有冇咩隊員必備

唔一定要架.隻GAME無100%必須要既隊員.

蛇人配隊好隨意，但通常配強韌隊搭象船，因為perfect容易夾到必殺技。常用增傷隊員有蘿莉大媽，技甚平，超進66老豆。隊員通常都睇關入。

路羅有冇咩弱點？係咪已經完全屌打蛇人？

好似冇咩弱點，隊長倍率屌打蛇人，4.5倍VS 4倍，技能2.5倍VS 2倍。
蛇人可取處係整體血量多啲，力屬可打技屬boss。最重要係必殺perfect 3次，下一round繼續亮珠+系數增傷，可以破boss關概亮珠增珠效果打消，呢點暫時不可被取代。

雙人卡屈機在有兩個屬性，切換打唔同boss, 又有換人效果，但有時會搞到少左個機會用某個單人角，例如限心羅招破盾技，暫時都係難取代，用左路羅就冇得用

原來蛇人招人招技都幾屈，日文一直都睇唔明
有冇邊度可以睇到技能既中文翻譯

唔該巴打

中譯上巴哈睇。通常睇下面英文譯，解釋比日文詳細同精準。

4個10抽好似有8限
得一隻魯粉白馬新

好，唔該巴打

我隻競技明哥雙人卡限突唔多，唔比我食藥水，話我max 左

擺左係到7粒鐘都冇人救

bookmark有個google excel應該係台仔keep住更新, 今晚番去掉上黎

仲未收到獎勵

淨係收到5張金卡俾你抽，全重覆

me2

新 post

儲夠80石，抽張5周年打大連戰仲好
想問幾時仲有第2彈！？

我都係岩岩夠80石，諗緊抽唔抽第三彈要張幽靈公主，但第三彈既up我好多都有，定allin返第一彈好

打大連戰
第二連啦，有羅路

891 549 736 招長玩好友 清左50個位

但第二彈我已經有5周年艾斯，上次我已經抽左12次第二彈, 係咪都係應該玩返第一彈好d, 路羅我都想要

轟左70次10+1，二隻新限都抽唔中，宜家一夠5石就抽，岩岩終於出紅紙 但係又重複既犬嵐 心情好無奈 好想要大媽

路羅有無咩隊員夾會爽d?
定求其擺哂勁野落去算

睇關卡搭

我最後80石揀左幽靈公主
招技算用得著

exactly 路羅唔應該有固定隊員

第三彈我得新大媽同娜美係冇，雖然d概率未必信得過，但第一彈兩下十連保底一紅，好難揀

屌 說時遲 那時快
頭先派左石 手痕拉一下
出3隻爹治 有隻仲要6星

派彩了，50石+石板

頭先拉咗吓十連，四紅卡：速雷神，黃金帝，速青雉，知卓洛，冇一張係第三彈UP卡。個pool機率信唔過。

第二彈果既出左兩張舊鷹眼艾斯，三日都冇up過既都照抽到，但堆金卡機率就好似比較可信，出左好多張z手下忍者，大媽長子糖果人，來來去去都係果幾張

有80石，等聽日抽艾斯

想問巴打首抽山治同佢老豆有無用

抽隻路羅起手啦

紅髮雙人卡好勁

新手呢隊ok?

有路羅已經OK了。
隊員可換隻攻增傷角，例如絆決戰卓山。

拎起邊隻?

無嘢了。原來路卡雙人已經有格斬增傷兩倍，喬巴兔仔增傷衝咗技。

拎走喬兔放隻補血角?

呢隻game冇固定組隊，降臨競技場好多時會放debuff/加buff，通常有一兩個角色負責清除啲效果。但基本上組隊齊幾類增傷角色都OK。你呢隊雷利延遲加卡二延遲增傷，九成關卡都用唔到，因大多boss會放延遲無效buff，放系數固定/系數增傷/屬性相性/上乘更實用。

明白，我再研究下

清，有無d 推介下？

有冇巴打會儲夠90石，三彈各拉一次

睇你卡池深度，例如我用緊呢隊打明哥鼻涕競技場。

尾關雙人轉換增傷、必殺亮珠增傷、黃金帝系數固定、降臨卓洛屬性相性可以打出超高傷害。

新個批雙人角可以入哂路羅隊、新個隻明哥鼻涕可以系數固定。
除此之外，常用概有屬性相性有抽卡糖果大臣no2240、降臨卓洛no2097、競技場鬼父no2281。系數上升有競技場雷神no1897、寶藏羅no2336。系數固定有技雷利no1883、降臨女帝no865。傷害上乘有寶藏紅髮no2261、競技場薩波no1074、犬嵐no2372、心卡二no2365。

原來今次又有大連戰 up角
Bandai係咁呃石
究竟今日抽好，定留返抽大連戰角色好？

目標係限定角既就梗係今日啦，其實抽左周年艾斯/幽靈公主，再加埋d 新雙人角都夠玩大連戰

今次係10M先滿分
痴線

好！
一陣抽艾斯！

講堅架？

我今日就抽硬，諗緊有90石，三彈各拉一次十連好唔好，定係focus其中一彈

搏佢30抽 la
All in一彈得兩抽，寧願搏多下

抽完#yup其
雖然唔中，不過中爹治！！！

太耐無玩，剛剛買左個號玩，有邊隻值得升

唉，三下得兩限，又係寶路同舊路基
係補左羅賓&mr0 同埋龍馬金卡，新系列雙人卡除左兩限之外齊哂

兩下，中爹治，戰國，心卡2
加兩張金卡
好滿足了
抽咁多，新系列雙人中哂啦
係無限定。。。
全部都好勁

5周年最後3次十抽第一彈
中冇up既甚平v2都唔中兔

恭喜巴打！
今次5周年收獲唔算滿意，又要開始儲石生涯了

今次徐左唔中新限
我滿意了
補左成10隻限

Btw, 骨佬進唔進好

得1隻就放住喺到先留限cost
到之後有d關一定要用6星骨打既先進
反正都唔急住進啦

得番3石，0新卡。紅卡機率明顯調低，都係個句，以後抽一定要第一日，同埋得金卡up 機率可信。

今次我真係信啦
總結5周年活動前後補左6限：鷹眼v2,山治v2,大媽v1,白粉，爹治，金獅子，金卡就真係補唔少，課左7舊幾水，以老屎忽玩家而言收獲唔知算唔算好

我第一日最爽，補6，7 限。上網睇人地抽2，3彈伏到仆街

抽到就爽，抽唔到路羅當有個目標玩落去，不過到時可能 d限5倍加乘起跳
btw, 今次大連戰真係10m封頂？玩死人wor

你斬隊齊哂角，鷹眼隊長，卓洛、藤虎、犬嵐隊員。另外蛇人、爹治、甚平都係一線隊長。

但我好耐無抽到最強卡。對上一次係路西出就抽到。
路羅，蛇人，明哥v2, 雷利v2 幾時先上船

爹治好難用

當強韌隊長咁用好夠，做隊員仲屈，解麻雙加乘兩倍，反而有仔女冇爹治仲難用

係喎，可以放入蛇人強韌

蛇人隊長
心卡2 爹治
餅乾
已經咩 buff都有

不過都唔夠一隻路羅勁

好中意卡2個角色，又抽唔中心卡，得力卡，但好難砌，感覺同毒龍夾幾屈，但其他隊員好難諗

dllm 拉左3次十連得保底紅卡（戰國）,真係好撚野

我心卡2夠組一隊
係冇力卡2

其實第一晚有個小update 之後紅卡率明顯低左。

魯粉&白馬張雙人卡，係咪未有必殺本練技，同埋，佢地應該喂技龜定速龜升LV

+1 3個十連 得2限
實用限始終都係唔中

2種屬都餵得

好懷念跟色食龜既年代

而家都係食果d 龍蝦升 成幾百隻

我都係，茶點龍蝦都仲有貨，龜主要用黎賣，確定必殺技本都唔少，再加埋之前儲落既，抽新限升技唔成問題

今次5周年既收獲

好似好多已經過咗氣既限

必殺本同石板勁少

路飛艾斯，限明哥，路西都仲夠玩，尤其是白馬路粉都好強勢，如果66老豆齊仔女都好勁，新限keep住個個月出，追唔到都冇辦法，除非真係重課或者神運

石板剛剛派獎就多左好多塊，之前一直儲必升必殺技本，而家儲左7x本，所以就算抽到新限都唔驚升唔到，問題係我抽唔到新限

趁30石每陣抽一次
補屏障佬 技甚平 重覆黃金佬

[新手]請問啲寶箱打完返黎,要係邊到先開到?

打完自動送落你個倉

全部珠(包括[邪魔]珠)轉[空]珠,
1rd全隊剋屬增傷3倍,
1rd連擊系數固定3倍,
2rd變成雙人模式
(若此回合發動了此必殺技, 將不能發動其他必殺技, 同樣, 若此回合發動了其他必殺技, 將不能發動此必殺技)

今次隻寶藏雙人表面上好強, 但用起黎窄窄地

係咪最好要搭兩回技能，好似蛇人路飛/心薩波，p幾次後再加攻果d

最懷念係魚人阿龍
真海賊王，想佢出限定

其實主要替代有d boss 亮珠增攻反擊時用。
1隻頂晒。

玩4年第二次中最新嘅限
大媽

大媽萬用可以點玩，見gamewith直落A rank

見五周年玩番下，想問組咩人腳最好

克洛，呀龍，肥婆，放毒金甲人，呢堆前期東海boss都可以出返張

建議重刷 得隻大媽v1見得下 加上隻game無100%既隊員 睇關卡組

90%一定會炒番冷飯，唔洗急

chopper (全船人只差佢) , 王下七武海熊+莫利亞都未有一張限定，不過都應該係時間問題

決定戒抽石
聖誕節再上！

技能有 D雞肋
10萬血先1000攻
不過受傷又多左
做系數up隊員就 okay

咁慘情...

增數隊員好似有更好選擇

但大媽有新buff
宜家d關好多特殊割込

其實總括嚟講，算唔算勁

咁我升住斬隊先，thanks,如果爹治隊齊人，值唔值得優先升

補兩隻兩隻限會唔會好啲呢咁
[img]

重刷啦
新呢2隻唔係唔勁 但唔會首選

師兄們,有無D 咩好用決戰卡,打左先"?

如果決戰速屬隻zoro
競技場嘅話可以打基德同路飛(刷中級都可以)

第一次課金就係唔知幾周年追心羅
之後又係唔知幾周年追速羅
今次回鍋又係想追隻羅

大連戰果班雙人角好難組隊，好似隊隊都岩咁，好苦惱

5周年卡先得1.35

Treasure map d角抽唔抽好

好似都有2.5up

Points: 1.4

知赤犬仲打到好多關，真係重刷 路羅穩陣，但唔知你有冇心機再玩過

係咪重刷好d?
但係咪聽日就完？ 羅路最好？⼁

建議淘記買個多石號慢慢抽
路羅係最好 或者其他雙人卡/4檔

唔係聽日完啦咩？

之後仲有大連戰抽，都有路羅抽既

今日買今日抽埋佢

開心share呢個網執大連戰隊好好用, 好過對住d圖執餐懵
睇番#1 d link原來好多都過時+死曬link

無淘寶😂😂，今晚刷下算

係咪開得？

Yes

兩隻SS

山治同佢老豆都抽埋😂

你地會唔會有WhatsApp /line group 架？

想問下必殺本關 最尾甚平關點過

唔好開任何技 就咁打過

個初心者限定係咪唔抽好？

乜嚟架？

底玩
白胡子雙人卡，路飛4檔都成日用
不過依家爆機卡，一定係路羅

建議刷個有路羅的 ac，再抽依個pool，補下 D限定

終於過到明哥。。。
Cls, 真係難到pk

本身想打夠石抽埋大媽step3點知完左
白胡雙人路羅都有咁既情況下係咪留石好啲
反正一定抽唔曬3step

你已經爆機了

不過新手pool果到你有幾多冇
好多咪抽下

或者抽大連戰又得

30石拉咗下10連，抽唔中寶藏加分角，但送多張路羅俾我。

大連戰未出？

後日！

我有whatsapp
冇 line

作為老屎忽玩家，我仲記得首抽第一隻角色係佢，果陣未有限定，只有4星既心屬紅髮同速屬艾斯，我冇去刷呢兩隻，求其開局，一玩就玩左5年了

我首抽係魚人小八嗰時抽到海賊王阿龍，開頭都可以入斬隊玩一陣。

以前唔識砌隊，跟故事將堆主角炒埋一碟，完全冇加乘

講起主角群，個時仲有專登組嚟用連携技，好正，唔知點解官方冇理過呢個功能。

我首抽係艾斯

廢老

海軍連技打烏龜，連技真係廢左好耐，仲有主線有蝙蝠任務都係俾官方遺忘左

我記得玩左好耐先抽中速艾斯，果陣打力屬boss只能用攻體兩倍既鑽石佬

連技依家變左種，係爹治果種

果陣打完有隻船
冇打到就取消左

咩船？冇印象

有group?

我有 WhatsApp
冇 group

d船全部都無咩用 都係收集性質
有一隻每回合結束會打全體5000傷 好似連戰雷神咁 前排有人拎黎打降臨破根性

睇番原來我首抽係草帽團

留廿石左右打大連戰，要上10M應該可以吧，問題係我驚唔夠時間玩

終於中到羅路
招好友 117320469

好想追

想問下呢d邊到有得打？

係果隻船
之前打毒佬有用

要打決戰或者競技場
過完之後有一定機率出襲來戰
係襲來戰第四關一定機率跌
彩箱來的

想問下重覆咗嘅限係咪換pt?
中2隻白鬍馬哥

同埋啱啱回鍋 想知咁砌有無話差啲咩技嘅隊員？
太耐無玩咩都唔識

開個？玩番好多野要問

重覆唔應該食左升技？
新玩想問清楚

個人認為重覆左嘅限如果係好實用嘅就可以留黎唔好超化佢，留黎日後有某啲關卡，因為有啲關限你用某個cost以下。
如果唔係實用的話新手可以用黎換pt先，中期食黎升突破都可以

我都啱啱玩番，我怕開左冇人入😂😂

開個tg group啦

新人刷唔到路羅, 咁樣可以繼續玩? 定同人收首抽好?

都ok阿 幾多實用限
主力升蕯殺隊先

好耐無玩，5週年回歸求好友
354 453 456

限定技甚平勁唔勁

勁呀，但最好儲齊佢班手下

有果隻隊長 同隊長個老婆 仲要邊個呀

小八同埋凱米(即係同粒海星好fd果個女人魚)

Real?
全部新手入唒咪好笑😂

開

今次大連戰仲有冇徽章？我覺得好有型
今次應該有亂入角，冇既話打成千萬真係想死，砌左幾隊都係得3,4倍

打大佬果隊得7倍

技殺波真係好好用
新愛卡

算多了，我唔抽卡，最高係白鬍二世

下星期又補開多次5週年抽

邊度有講

講起黎我負碌10飛抽到2倍肥仔
如果可以做隊長 到時巴打們盡量攞去用

公告講26 27號再開多日
不過d次數唔會reset

好古惑
有冇勇士？

又回收虹石

抽大媽30石重覆白胡不死

原來今次大連獎勵去到一千萬 點打呀

原來今次pt角嘅support技可以解決大連雙人卡空珠問題
好撚古惑喎咁樣

係，不過要60 80連先抽到，放棄。用雙人轉亮珠角頂住先

個地圖#

我第一周都係咁，好頂癮

今次組隊叫易
好多限定都用得
不過唔會高分

自己冇紅髮手下，好難搵到人搭，盡砌都冇6倍好慘

Me too
可能一百萬收手了，唔想打

其實地圖係咪得一款，我打左14回都係遭遇戰一字長蛇陣

對於我依d追分唔追排名真係恩物

仲有必行加攻果條路，個地圖冇屎踩

我行打哂4個果條
怕打唔到難版

我都係打哂4個先，我意思係開頭揀左右時一定係揀加攻，本身冇路羅，用大媽兄妹雙人卡搭好友路羅，加埋毒龍雙人，5周年艾斯，開哂技用羅一下打赤犬2千幾萬，係第一下，勁撚到癲

我都係用朋友路羅
配沙佬雙人已經好夠

打到哩度都仲係秒住過係正常 ？

太強了

想問藍卷換果啲過往既大連戰角色果個寶箱 41xx卷換到果個 個箱係包啲咩

加油呀東海霸主，下次新世界見

要慢慢升上去？

唔知係咪一定要逐級升，你名次隔離有箭咀向上代表有得升班，新世界d獎勵好d, 但競爭都大d

都唔理排名架喇..

我想問今次大連戰係要分5隊打?
之前都可以一隊打到尾

回歸無耐咩都唔識

你應該上次排名高，升左去新世界

請問有無方法落番去
得一隊8分, 想死

新世界獎勵好好多
頭先打到周回lv20,打紅髮博得濟用免女喬巴搭人地肥仔，輸左兩石

東海300萬分可唔可以留到班 唔想上新世界
想拎埋300萬分張限 又怕會升區 而加排緊5500

應該唔得喇..我250都排3000幾

係，會死
我寧願少D分但係打得死

上硬
佢正常有個煎咀

原來決戰黑胡可以用白胡速刷
勁到

你講緊大連戰果個？

決戰呀！

之後唔信邪再試多獲，死左三石

之前好似係用扣%隊加卡普刷佢

係
終於試到
三隻30％off就得左

其實冇乜可能，佢會封自己隊長
再加肥仔
＝冇隊長技

貪佢果8.x倍，留石打多兩轉仲好，而家都係搭返路羅算

個排名跌得快到

300中哩隻

打到1000萬 補到卡二v2 同卡普辛苦都係值得

勁呀巴打！！
恭喜晒，我仲喺4百萬，冇抽加乘角打得好辛苦

我齊3隻加成都要23週先上到1000
如果少加成我唔跌出新世界就算

巴打排幾多名？最後會唔會1000萬都冇5000名

差少少到1千1百萬 排540 訓醒睇下跌得多唔多
唔多就保頭500 就收貨

想問下哩本野有咩用？

唔想打了

慘過返工，而家7m, 打左3x周

我2.4咋

今次一千萬都可能無5000

打到一千萬抽到重覆路艾

經驗值+解放書

之前棄game跌咗落東海
法國東海唔用腦打好爽
原全唔想上偉大航道

有冇師兄想放有魯羅既多限號?

點解我有d角色會閃下閃下黃光？

中左羅路

不過分開中呀
一隻心羅，一隻速路

終於過左10m想等埋派獎先抽，真係擔心跌出5000名外，最想要路羅同薩波v3

比達幾多周回到10m
我22先3m到

殺波v3勁野

我打完47周10m, 只要唔好貪加乘搭肥仔，玩到尾都係輕鬆過，因為路羅真係勁到癲

大連戰加成角

用錯 team, 跌周回

見youtuber 中路羅

台灣仔葉雨？
好葡萄

係，我都想做幸運兒

仲係東海
打到500萬冇嘢拎仲應唔應該打

你想要多d排名獎勵就打 唔想既話就唔洗打

有冇睇季節 佢起馬300抽 零補

無呀，最近先發現佢。不過上次絆決戰全靠有巴打share 佢攻略。

季節又係邊位
求 link

排幾多會有？同有咩送

巴哈個板大

新手加入 路羅好難抽到 刷到暈

偉大航路開獎
300萬山治老豆 500萬殺波V3

正到爆wor

聽日2.5 倍紅卡先擦

係山治既老豆先岩 唔係雙人
但都ok收貨
上次戰國巴基 真係立即屌佢老母

我呢期興中寶藏路飛，舊青雉同卓洛，唔知佢嚴選係抽起邊隻呢

之前堆大連戰有無邊隻有用要換？

雷神，打雙周關速刷

出左路羅之後，終於比4檔我，蛇人進化!

wow!! 恭喜巴打
係咁架啦，我都好少中剛出既新限，蛇人依然好強，有兩回爆發，我仲未抽，好驚打得咁辛苦又重覆

因為諗住今日拉多次。所以抽左先睇下可唔可以慳番… 已經見到2個人中路羅。不過都滿足啦，蛇人係第2想中既限。

今次真係10m都冇5000名？ 小弟玩到12m都只係3千尾，好癲

成條直路
有齊+points角真係可以刷得好快

又比bandai 回收石頭，10金，說好的2.5 倍

係咪承繼上次抽既次數？點解我一開波就第二回既？

係有繼承，我當第40連

十連出兩限，兔女+雷神，大連戰三限，又係舊明哥，技雷利，又係兔女，真係屌出聲

又等2，3個月，紅up 先抽算。呢隻game 愈來愈呃錢，其實唔比佢呃打大連，唔洗成日抽

大連戰我照打，但唔抽加乘角，而家用哂 d石黎抽，得返兩石驚保唔到5000名

係

三紅#point1#
不過重覆

5百萬收工
打到攰

巴打500萬排幾多名？

13000到
幾多名有紅紙

20000內有一張，今次真係好撚癲

人地3-4億果啲好想知佢地點打

首先一定要齊加乘角，要燃燒生命咁狂玩

第一名好似7-8億
我都衝1000內算

唉好想抽羅路呀

抽埋大媽step3都係唔中大媽，反而出隻免女同知甚平

回收石頭活動第一彈第二彈各10連, 全金 正呀

試過用兩個千石ac都中唔得曬兩隻
仲有一個一隻都唔中
心灰了

我都好想，身邊個個都有係我冇

最麻煩係我得最新4隻（鷹眼 zoro同五周年）同光羅係無
個poor咁大點抽

完埋依個就真係過年就抽

過年抽有啲吸引😂

5連抽左15紅cls
終於補到zoro v2 心卡普同路羅，係日本課金係唔同啲

有無師兄有首抽送抽唔到路羅

頂，我下個月先去，下年plan 5月去日本先

上淘寶淘個多限多石啦1100石有羅路+新大老母+1100石 650人仔

那有錢

650就有1110石？
其實抵玩

咁比達巴你下個月重課落去

不了，留黎飲飲食食好過，不過我記得3周年時喺日本抽中當時時令既山治v1, 超爽！

依個開波真心正呀
石又多又卡2又赤狗v2

13m想5000名內已經唔安全了

緊係個個都想5000內
但好多人衝緊入1000

對上幾次冇咁癲架，係咪今次d人好齊卡

8個10抽 齊哂3張 一定癲
所以我上到2千4百萬都放棄無咁多時間打

我16m已冇力了，巴打守到幾多名？

1420

嚇死，臨尾個半鐘冇玩，由33XX名跌到落49XX名。

好癲 放break放半粒鐘好，我食個飯都跌左700名

我都1600幾

想講去到1500名左右真係打唔入
一場20-30萬都辦法

稱號個皇冠要排幾多先有
上次仲未上返新世界

5000內

我想問下路長轉船作個效果除左加攻仲有樣係咩？見好似又唔係無視p盾

1000萬補明哥v2, bandai 最近對我咁好做咩

力，心，知限全齊，差6限齊限。從未試過…

我差7限

我大部分差技屬，雷利，路羅，薩波v3，甚平v2。速餅乾，Z。

我冇路羅，大媽v2,速餅乾，娜美，黃金佬，薩波v3, 卓洛v2, 望最後派彩兩張限會補到，但之前嚴選既都唔中

上gamewith睇，71限中已有64隻，有9成，所以出紅紙之餘仲要補到新限唔易，都係等多d新角出先再抽，金卡又冇乜需要補

岩，我地又要理性忍手

唔係大時大節都唔課了，講真靠我地手上卡既已經好夠做，好彩呢隻game關卡同角色平衡度算係咁，冇新限既話，d關總有方法俾你磨，反而我覺得冇雷神白星毒龍，或者卡二v2 仲麻煩

所以最大問題係你大連戰唔追排名，唔要佢個d 重覆限。
不過如果佢以後紅紙都係限定pool 就好。

10m先有嚴選限又點睇
我今次真係打得最癲，如果3m 5m同排名送既都係嚴選限就好，只出兩年內既限定角

我記得 3m 同5m 好似都係嚴選bor…

你地講起 我更加要忍了 我爭知赤狗 知雷利 知卓洛

知雷利

3隻都唔係重要角色。唔洗追啦。你咁齊都唔洗個知赤狗玩磨隊

遊戲跟動畫進度，開始出革命軍角色了，薩波夫婦係新限定？好想要但而家冇石

發覺呢隻難中過寶路/巴基 是咪好舊架

知雷利係第一隻/頭幾隻出既限定，巴基還好，寶路我真係好易中，每次儲完石抽梗撞到佢，雖然佢當年幫我過唔少特訓

知卓洛好想要 但要隨緣了

我琴日中左第2隻。不過算啦，而家隻game 雙人角向，單人角應該玩唔到2個月。

其實卓洛v2好用d定係鷹眼v2? 係咪兩隻一齊用先最好？

新限定係薩波夫婦？唔係貓狗咩？

暫時睇鷹眼v2 應該高攻d。雖然我2隻都有，但未試一齊用。

本身少玩斬隊，但俾我中到鷹眼想玩下，同期出果堆金卡我差mr1未有

我就覺得同限山治v2 一樣命運，整到好高攻，但好少機會出，因為本身限制一樣攻擊屬性，隊員唔全面。斬特別缺減傷，回血角。

斬隊 射擊太弱勢

我覺得射擊隊好勁
不過要齊team
城堡佬+Z+薩波

都已經4個 buff

斬隊其實係情意結多
相信好多人5年前係由阿龍起家
所以一直期待斬隊come back

可惜我5年前都係專玩格鬥隊，刷廚師刷到傻，當時全世界用鷹眼明哥，直至知甚平同戰國出先威返陣，所以我對斬隊d人都係唔熟

城堡佬同佢班手下幾屈，可以打持久戰，配埋大連戰女帝又回好多血

城堡佬個設定其實好屈，點知無啦啦極速升攻擊倍率到4至4.25，路羅仲要4.5 倍

屌 嗰陣廚師日刷夜刷都唔出

係，所謂掉落率兩倍係出錢同可樂，或者王關前d卒

qoo 未有apk, 大家點做?

有呀，我更新了，9.2.2

依家冇野打
爆體了

得阿龍，得天下

打解放書

個陣有張心嘅紅髮同速嘅艾斯金卡都幾勁

仲有神角cost 9 既大槌god

卓洛之後啲降臨有無邊隻要刷？

黑胡？

路粉

有人抽左派彩未?

Max技船但冇嘢好打

重覆

我打算今晚先抽，呢排凌晨有運d。不過都預左重覆

一如既往地重複+1

講樣恐怖野你聽，我今朝抽兩張派彩限，一張係餅乾佬，一張係路羅

終於有路羅 恭喜巴打

屌你咩
好彩到咁

2張紅紙 起碼都補到張鷹眼v2
5週年後有少少運仔

真係好痴線，仲以為打左成千六萬都係冇用，最後俾個尾彩我

祝巴打今晚旗開得勝，抽佢老母！

真係癲 恭喜🎊

比達巴輕貨都長期爆機，點夠你玩

想買 但搵唔到

派彩舊鷹眼，合乎預期。

淘寶黎你有性趣就tg我啦

派彩五張舊限
存石play算喇

又出新雙人限薩波+可亞拉，仲有堆革命幹部，all in哂都未回血又黎

估唔到路艾咁快收檔

雙人卡限定始祖，終於要退落黎

倍率追唔上。路羅完全係佢強化版。

賣點應該係兩回爆發，不過講砌隊就輸幾條街

路羅萬用唔討論

自由隊新大佬要變薩可了
明明速路都威左好耐 但路艾好似好快玩完咁

路艾係先被新四檔打殘，再被路羅打殘 (有冇人仲記得路西)

恭喜巴打！！！！！！

又出 up...
果斷唔抽

拜歐王

有冇人用巴基打？

今次竟然出可以界限突破概雙周角色

唔是降臨黎咩？

係喎 開成10日咁耐

路西當年都op, 起碼威左半年

隻game真係跟足動畫，而家做到世界會議篇，革命軍出場，又有想打鳩天龍人既雷歐同埋下個月大連戰cp0 路基(我估係)

白星應該超進化OR出V2 機會好大

競技場出革命軍個大隻基佬

其餘三個就要抽卡先有，應該食住革命軍個勢，幫熊出張限定，卡面就係做天龍人坐騎個樣

應該幫天龍人出張限
隊員限50cost以上

好想抽第一彈，居然有4，5張我無…

第一二彈都想抽，但唔夠石應該skip了

無課玩左一個禮拜主線全過

有路羅，4檔，兔兔，緊係無難度

新POOL 值唔值得申? 得100石

on9, 10連1張新金都無，未咪抽

有冇紅呀？我得30石，冇得玩

無，成埋舊金，極無恥，比佢呃左$60

新pool大伏 20抽冇紅 一堆舊金

等個pool再大d先抽吧

今次薩波雙人 巴哈同fb都無乜人抽咁

cap水cap得太快，中左路羅既其實唔急抽，又有可能d人等大連戰先抽

清完人無晒fd子
求加 619887931

抽完30+3 第2彈, 6紅全重複..
2個新金革命軍, 鴉同個條女

最慘我係得47限都可以重複
大媽唔比我, 又中魯羅, 第4隻了..

4隻路羅…

其實重覆自食定交易所換分好?

留一隻唔進化，有d 關會有用。
平時有用既單人限通常keep 3隻。5星，6星，1隻等超進。
雙人角暫時未見有超進。

另外食同款角升限界技能都得。如果point 多的話。

換白星條鯨魚又要30石
抽完大連戰先換

其實副本都成日重開，而家等1個月先有副本，又好似以前咁放堆舊金，真係on9。
btw, bandai 終於記得鷹眼女帝金卡

而家副本出既技書多左，變相如果只為升一隻技要打好多次，因為跌你想升既書難左，今個月唔見有舊限超進化

隻速路基…韓國超進左有無大半年?

黎緊大連戰好似係cp0路基，係咪仲要等下 路基係我最鍾意既角色

平放iOS acc, 有意 tg 傾

新手玩
100石射曬落第2彈
乜都無
想問今日會唔會送多50石
抽埋佢

點解會送多50石

5周年呀嘛
以為會送石

象船好撚貴 想問首抽推出既時候洗唔洗都用30石 定係免費

首次推出*

梗係要石啦，隻象好用呀
佢而家d 船唔出特訓俾人拎，迫人用石換

咁唯有買

連條鯨魚都要用石，用pt換咪好囉

同埋呢隻game都好姑寒 人地dragon ball dokkan battle 啲石挖極都仲有

冇心羅打唔到EX莫利亞刷友情 想喊

同問 用咩隊先過到第4關

標準套路 4rd 爆發 5rd心羅 之後鷹眼 gamewith同巴哈都係

想問用石開個兩隻船有冇必要拎? 勁唔勁架?

象船對於強韌博識隊好好用
鯨魚加exp仲識回血，適合所有玩家

新手的話建議先換鯨魚，到卡池有咁上下深度再換象船

好嘅明白 咁換咗鯨魚先 唔該哂巴打

香港發生既事，令到無心機打大連。未打過…

冇心機打x2
加分既角又冇

人在日本，每日見到香港新聞真係好sad
btw, 大連戰今次只打到500萬，三張限都重覆

我派彩得一張都好好彩補到
五週年後幾好抽運

頂 佢出新生雙巨頭活動到尾聲先玩番 先打到4粒突破珠 正常過埋今次係咪應該要有12粒 先叫正常

今次完全pass 臨尾無聊打左幾十萬 連白鴿佬都升唔爆
嬲嬲地單抽 爆金出薩可
wtf

呢排少左玩，有d 想棄…明明5週年課完，但感覺隻game 真係玩到有d 悶

第一回無抽到粒玉就入左第二回

第一回唔係出角色咩？

我睇唔返第一回有咩抽，係就好

應該係，因為我剛抽中第二回彩虹箱都只係多左一粒限突寶玉

第一回得角色同一次特別抽角
其他都係普通野

出得幾粒突破石 要幾時先滿隻雙人卡

一早得番情意結了
隻game已經預你個個活動都抽角

手痕抽左隻type限定兔女，打咩色既絆決戰有用？好似過左唔知幾lv敵人行動會改

今個type限pool好多好野 一隻都冇
巴打我連組隊打心屬嘅都有困難
隻明哥冇練過 而家好頭痕

女帝娜美素材關打極都唔出

成條體
一個都冇

我都係
日日睇新聞，見到咁都無mood打

10抽type pool 全普通卡， dklm

兩隻都冇嘅表示打都唔駛打

打定5粒先，第時抽到可以超進，睇死佢遲下又要人用石解鎖開關，我只係有女帝冇娜美，終於儲齊女帝，但娜美打好耐都係得一粒

之前打落d爹治雙人 66v2都仲未用到

今次個絆完全冇乜心機打仲要心屬勁難打

我覺得知屬仲難打，要用毒龍磨

係知屬打錯自膠
本身係想指用心隊打

打技屬可以用大媽v1屈暴走
打知屬可以用毒龍扣%
打心屬用紅髮貝克曼雙人卡搭蛇人路飛隊夠做

最難第2關，記得烏爺唔可以亮珠。同埋其他隊員3至4粒亮珠都夠做。

支援隊員好似好耐無更新?
儲左成堆金卡

佢換哂pt唔keep, 反正唔係隻隻support有用，有用既用書升算

btw, 絆決戰打到上40lv連大媽都唔夠力，有冇隊可推介？成97xx萬血

好似仲有蛇人，父子隊未試

輸左幾次有 d灰，而家轉玩卡普挑戰，打到去第三既尾關，要用白星磨隊

卡普太多，呢排無動力玩，有無石送?

冇錢冇exp, 但係會完成chopper任務，視乎唔同關，過到最後試過有5石，有解放書有+100棉花糖，如果之前未過既我估會有過新關果粒

無明哥打心屬絆決戰用史龍算

全女女新限定

咁睇黎白星同不死鳥出雙人卡就算，未必會有得超進化

唔一定 力屬紅狗都有 不死鳥超進應該會係守護個個島既樣

慘 兩隻都勁

呢期狂出女角，痴線
大食女金卡都唔錯，一陣抽一獲先

yeah! 射左50石落海了

冇補金？

冇，想要大食女都冇，全重覆

已經feel到新競技場無呢2隻新限定唔洗打

淨係補左大食女

你就好啦，巴打有冇打卡普關？

未呀，呢排無咩心機玩，隻game 呢排都無活動。大連都係打300萬就收手。
如無意外，下個月有紅卡up, 通常3個月1次

隻白星咁勁

難得有個鬥技可以落爹治隊 快爽用一波

請問隊員都係用仔女？減攻10rd解唔哂

減攻屌得住 但搭埋減系數未遇到 似有機會翻車

家姐轉大媽v2

我用白星搭新白星磨一次就ok, 用之前4星書升爆佢算

而家首抽有咩推薦

想問"延時加攻"同埋"減防加攻"係咪唔可以重疊使用？因為我開完降臨路基後再開大連戰女帝，好似只係得一個效果

yes

手痕用30石拉一下十抽，中左新克比同維奥拉，有張金轉紅，但係重覆路西 今次大連戰衝5000名內

抽左，補得1張金…

今日第二彈又玩左30石，補左張革命軍科學家，又有紅紙，不過係重覆大媽v1
抽30石補到金卡算係咁，估唔到抽兩次都冇果三張加乘角

隻卡普要換都算，限突素材仲要咁多張券，我all in哂都係行到十幾格，痴撚線

想問隻雙人赤狗滕虎升突破 要逐隻進化黎升？

食是但一隻都突到

13張卡普+30寶玉要206000藍券
都唔知要打到幾時

而家我有好多藥水，反而想執多d券，巴打打成點？

打到300幾萬排1200名
感覺上無乜人打

厲害，我目標打夠700萬，希望有5000名內
今次又抽唔到三隻加乘角，王關靠搭人地vivi rebecca雙人卡砌博識隊打

上到100萬就無心機打

打100萬算

正解，個個月比大連戰當狗撚

D泳裝卡好J到呢.

白星真係有得超進化
咁多水著卡早知上次唔抽啦

會唔會有紅up?

應該冇，佢今次抽既水著系列係加乘佢個新event, 仲有條鯊魚船要用石換

架船應該都為左新限，儲下石先… 而家紅卡up 先等於以前平常咁… 無up 時真係燒石

今次打算換船先，驚唔知幾時先再有，卡就應該唔抽啦，希望大連戰有新限入手

遲下有更新，有auto battle, 電話蟲復活，喬巴任務有改動

新玩家想問下日版同台版有咩分別？

台版進度好似慢過日版，雖然係中文，日版出既好似係跟動畫進度

啱啱首抽完
想問下開得？

上面依個首抽表仲有無參考價值

太舊，無用。最勁係雙人限。

個表都有點舊了，同埋建議你重新抽過，明哥起手好難砌隊，因為早期野心角唔多

俾你參考下
建議路飛羅雙人卡或者速四檔路飛開局

ok thx
我再刷下先

今次開得未？
定抽中路飛會好啲？

都可以既，白鬍馬可雙人卡好耐打，換埋聽日條鯊魚船就perfect, 不過要30石

夏祭第2關禁perfect好傷神

好癲，好似練基本功咁

經過一日努力終於刷到四檔路飛
想問下啲石有無話要儲起等第時用？
定係夠石就抽10連先

等有紅單UP先抽

推進下主線，或者打哂 d雙周降臨關先，因為就算而家抽到限定，你都實爆cost用唔著，所以隻路飛唔好進化住，等你海賊lv 高 d 先，同埋可以留石等限定up既時候all in

有無啲咩攻略網好似pad wiki咁？
想加啲船長
同埋想知邊啲英值得入手

我主要睇gamewith或者上巴哈

ok

想問下日服有無得auto打

月底好似會新增auto機能
btw, 大連戰4張限又重覆了
嚴選果張竟然出山治&老豆，之前5周年我課返黎的

比達巴，真心佩服你…我已經唔想比大連撚，時間同收獲唔成正比。呢2個月都係300萬算。

又2張重覆雙人，但已經無咩感覺

抽到力露西同新明顯， 係咪開得局?

開局首選路飛+羅雙人，其次速4檔。

想問加錯糖 如何更改？

唔好咁講，大連戰都係幫我消磨時間，可能我真係好得閒呱 雖然上一次都係重覆，但再前一次獎勵果兩張出路羅同餅乾佬俾我，我覺得隻game仲未撚完我

冇，唯有抽過隻

路羅嚟 食左 體 攻🥺

唔緊要啦，差果少少，又唔係白星

唔該，等我再刷下

又有大亂鬥玩，大家會專攻打邊關？

暫時打緊比比

可否指教下用咩隊，我專攻兔女，用路羅帶4條女打好穩，心思思想攻埋第二邊

冇抽今次 pt 角

大腿秘書

雙人白星
限娜美
心泳衣羅賓
心泳衣蕾久
求其

中 boss 麻痺

尾關
開大腿，白星，娜美
記住 知-技-其他
就 OK

係咪主打一關？
應該點揀

冇限娜美，有冇代替？ 用白星隊會唔會打好耐？

想問路羅同速4既核心隊員係邊D?

所有角 除左自己

路羅，技鷹眼，弗蘭奇，布魯克，娜美，卡普，青雉，羅，白星
路羅，大媽，澤法，貓蝮蛇
路羅，大媽，技薩博，黑鬍子，烏索普，技雷利，鷹眼
路羅，心山治，烏索普，速羅，甚平
路羅，山伽，娜美，克拉松，克力架，知佐羅
路羅，貝基，犬嵐，沙鱷，速路奇，雷利
路羅，路西，心山治，娜美，黑鬍子，金獅子，貓蝮蛇
路羅，心山治，伽治，女帝，金獅子，戰國

邊個好D?

其實都係睇打咩關配邊隻
路羅又無隊員限制

娜美係亮珠加攻同屬性
亮珠加攻其實蕾久都係，唔用娜美我唔肯定夠唔夠大力，你可以換隻技角試試

聽日試下先，我見女帝同兔女頭幾位個分同其他三關差好遠，對於冇抽卡既玩家黎講應該打得過，我都想打埋女帝博入4000名內抽張限，但又驚守唔到兔女1000名內

我諗住穩陣 keep 一個三千算

認真，應該差唔多棄game 了，今次活動無興打… 週年抽落推新限，新鷹眼，卓羅，白馬雙人個d 明明好勁但都用唔著，次次活動要靠新卡。極無癮。

遺憾地少一個戰友，我周年中既山治v2 鷹眼都少用，停左一排冇出競技場改，分type打既關先有機會上，限定個pool對老玩家黎講，唔課就比較難有新入手，我都係靠用時間換返黎(雖都係重覆), 不過玩game都係求開心，消遣時間，可能隔一排再玩又有返熱情

多謝比達巴。祝你繼續抽到新限，唔洗光爆肝
個夏娘無加乘又係消時間

點解我唔見有活動關打?
有無前置關要打架?

玩又玩唔到 課金又課唔到

香港時間17:00-21:59 先開

頂睇一睇先知係開得幾粒鐘
咁直接pass了
我直頭連大連戰都一早冇喺新世界好耐 打夠突破就完

有冇人識搞

iOS?轉咗App store 未

An/iOS?
iOS login 返jp App Store 試下

應該係上半場先係限時限刻
下半場係直踩

750375595
求好友

戰術失敗，應該早 d轉打女帝，如果唔係應該可以入1000名內

乜原來尾半個鐘會無得睇
又廢又揀左三個分散投資 最後要三關輪住打

聽日下半場，煲死一邊算

埋單3張紅,1張特選紅
咁打法仲辛苦過大連戰

巴打咩戰略？打幾多邊？

差一場既分入唔到三千位🙃

主力爆石打robin , Nami,ViVi 1個鐘抽1-2條體去打
其餘果兩個清左3關就無咩點打
呢兩日爆左20粒石左右

巴打有抽卡嗎？我冇抽卡，打兔女跌左出1000就入唔返去，之後見女帝易升排名，追到上13xx就放棄了，最尾半個鐘仲差成千幾分，如果早 d轉打女帝有機入1000內，多張限

尾兩關頭一千
Vivi排二千幾

廢j揸住二十倍pt淨係打中級 其實打五十體啲分係咪多幾倍

有，差夏日兔女同兩隻新限就齊高pt

其實都想知打中級會唔會好d? 我打50體未計加乘都係3x-4x分左右一場

我冇抽卡，只有限羅賓白星兔女，發現左三關好煩，女帝關我用限兔女隊搭好友vivi蕾貝卡雙人限，兔女關我用路羅搭4條女，加乘最多都係得4.9x

屌.......4023名

差廿鳩幾分屌........比女屌打少左場真係差果一場

I know that feel

不過我有紅又點，咪又係抽重覆被佢撚

後半戰開始咗十五分鐘. 第一那個萬幾分, 有冇咁痴線

今集one piece

有無ching試過係8591 online課金？

今次前半戰+後半戰加埋應該有5張限抽，希有新限入手

今次個副本仲有51日?

咁多

要補到先有用，如果唔係同廢紙冇分別

升齊哂啲野都變唔到彩色格仔嘅？

能力解放+限突滿哂先有

派彩4張紅 都補到貓狗同克力架

兩紅金卡好全覆，好似白打咁

好耐冇玩
入去攞石算

報告一下，5張限定排名不分先後：
白鬍子
卓洛v1
山治v1
戰國(好耐冇見)
柯拉松

Life must go on.....

盲佬
紅髮
補零限

慘死
全部最舊果派

最新既係山治，三周年既出品
儲石等up再抽，巴打獎勵ok嗎？

想問呢 如果隻野力屬 佢有自身技係速珠有利 咁佢拎速珠果時叫唔叫屬性珠一致

亮珠就叫一致

依家加入玩會唔會太遲
買個多石帳玩好唔好 ?

絆決戰抽到個粒寶玉有咩用？

限突山治卓洛雙人卡

頭先課左金都係抽唔到白星/薩波/薇薇雙人卡

明白
咁必殺本係咪唔一定升到技lv ?
等升技up先用？

唔一定，最好等技up先食
緯決戰應該仲要玩多兩次先限突滿山治卓洛

想問下依個任務點做

用梅利號？

thx

頭2次10抽，速4檔路飛，同白胡加不死鳥，其他舊卡黎…開得定刷過?

夠做

唔該

咁樣送石，月頭又得1隻新角，90% 月中限up

早兩日課左5舊想抽薩波夫婦/白星雙人，有出限但全重覆，想博中隻大笨象都冇

慘比達巴。無限up 真係唔好亂課

真係要揀有嚴選果d (雖然都係差唔多)

巴打們會唔會入戲院睇劇場版？

入

岩岩入返坑 舊ac拎唔返 唯有開個新既玩

其實新手有無咩特別要做?
打晒主線先?
定有活動?

留唔到石, 有石就想抽

新手問 進唔進好 唔同左屬性

新手應該cost限制好緊，建議升高d海賊lv先超進化

推主線，打哂d雙周降臨，升高d海賊lv 等你可以擺多 d抽卡/限定角，新手未必需要急住抽，因為爆cost都放唔落，到限定up果陣先all in收獲仲大

新手係咪用路羅好啲？

同埋有冇最update既圖鑑？好多都睇唔明技能😭

路羅應該係目前最好用既限定

或者你要上巴哈搵下

好的
想問如果有兩隻路羅 應該互食定換pt好

進化前進化後各keep一隻吧，因為有d限cost關唔俾你用6星限定角

超進化果D素材邊到有得打?定一定要用PT換?

襲來戰
打降臨或者競技場有機會出

過幾日有紅紙兩倍同一堆劇場版角色出
今日開始連續幾日有一次免費十抽，今日結果都係收皮 希望博到隻黃金佬都好

唔該你既資訊先
劇場版有無邊隻係勁ga ?
同埋見30石40step值博?

個人認為現今三隻都做唔到一線隊長既情況下，黃金佬似乎係最勁，可惜我就係冇呢隻

3隻劇場都抽晒
淨係想要多隻速4同薩波夫婦

我都好想要薩波夫婦
等紅紙up先all in

好努力喺巴哈爬文 因為隻GAME好多野都唔明
例如SUPPORT系統 想問係咪要放指定角色? 我禁入去揀人 發現咩都揀唔到

☆Ver 9.0 Support機能登場☆
- 從圖中可見每名船員可各配上1名Support角色
- 過往已登場的角色會追加Support效果, 有Support效果的角色會追加1個綠色標記在角色icon上
- 以同一進化路線角色強化合成能學習Support效果及提升效果Lv, 亦有專用道具強化合成會有一定機率學習Support效果及提升效果Lv, 日後會有入手專用道具冒險
- 海賊Lv100以上才會開放'Support機能'
- 不同角色的Support效果及對象都不同
- 超進化前後的Support效果Lv會被引繼
- Support角色的Cost亦會算入隊伍編成Cost中

加油！support角都計cost, 努力升高d海賊lv先

我想知SUPPORT係咪要放指定角色? 同埋係咪唔係所有角色都可以放SUPPORT角?

角色既support技能只係for某個/屬性/type角色，人人唔同，例如下面係速四檔路飛，呢隻就最百搭，可以support哂全部角色，但再下面果張鷹眼，就只可以support卓洛

明白! 有時睇唔明佢個日文名
BTW 幾多LV打活動好? 依家161LV 用緊JACK衝等

有jack真係好，刷下d降臨雙周先，夠打既可以挑戰下競技場，新手既話練滿降臨角色必殺技lv都好緊要

今日免費10+1 又係垃鳩圾，全重覆金卡，仲要係勁舊，今時今日仲出咩氣球路飛，娜美條村個警長，

唔夠牆佬打 有好多卡 但冇升過技

免費抽中一仲虹
速屬明哥

咁你主力刷雙周 拎多d技書先
其他關 等你卡池深d先再去打

咁啲限定係咪應該升滿技先進化？有啲升左6星

大多數既必殺技，進化前後角色都係一樣的，所以冇影響，淨係抽卡唔max必殺技其實好難玩，因為技能cd太長，降臨角建議刷鷹眼/明哥/路粉(屏障人) /毒龍，呢幾個新手打應該都冇問題，而且算幾實用

依家抽卡咁多好野，降鷹同降明應該用唔著啦

都係架，視乎抽到咩卡同埋新手到什麼程度，呢兩隻只係純粹唔駛抽，而有得俾你用，路粉真係堅好用

今日既免費10連 見到中兩紅卡 心諗正呀
點知係赤犬v1+速魯 全重複

同我一樣，又係出兩紅，滿心歡喜諗住有運行，點知係重覆Z同埋鷹眼v2,今日算好，補到一張金卡(新競技場伊迪奥), 白粉隊同期既卡終於齊人

大連戰 記得要打 慢慢換返之前d角色
好多都好勁

劇場版boss出六星好似好堅

Cls
勁到
有屬性全剋，仲有限鷹主動技強化版

三日都冇新卡
係咪免費所以調低左

我都係補到一張咁大把，比較新既係抽到革命軍幹部，但竟然重覆左我果張，仲要三次

又要all in

收到！

我應該升邊啲先 同埋有冇邊啲可以唔駛留

其實有白鬍馬可，仲有大媽開局，基本上5隻色都可以玩哂，卡池再深d, 如果多博識打突既又可以入貓狗隊，我見你有限娜美已經好屈機，主力可以玩白鬍馬可，隊員搭心藤虎，知路基，其餘的睇咩關擺咩人，白鬍馬可屈機在未開技前，心/知以外既屬性都有2.75倍，角色切換時最少出兩舊肉，白鬍時加防，馬可加回復，雖然冇血加乘，但已經好磨得，而且砌隊又夠百搭，問題是你夠唔夠cost擺人

成日都唔知應該擺咩隊員入隊 而家鳩擺高火力加隻女帝

30抽 4紅 2張白星 2張卡2v1

免費抽中carazon

呢隻好野黎，support效果好用

收左皮 抽唔到路羅
等第三彈再抽

免費中路羅

中左第3隻想要薩波夫婦

有咩關要刷?海賊萬博同stampede啲角都要刷滿?

免費加30抽，4蓮，得張新喬巴

而家d 2倍紅紙 up 都好難中。
之前5週年80抽 唔計保底好似得3/4 紅

免費抽補一張金，30石再抽出4紅，連續兩張技甚平，骨仔+紅髮v2 唯一安慰中左新羅賓
一陣再抽，好想要薩波夫婦/白星雙人卡

薩波夫婦 賣點係咩，好似好多人追

中左
不過勁係咩位？
好似都係路羅勁D

有冇手足中左新限
彩虹屬性

我做哂chopper任務，抽多50石，除左保底新chopper外，仲中左薩波夫婦，好感動
但冇中到新限

我未做
一陣做先！
路羅！！！

gd luck!!

你就好
Btw 新cropper係第三次十連必中

3抽中新限

唔計免費抽，保底chopper 係第二次十連必中，但我喺第二次果十張出左chopper, 如果出骨仔就好了，骨仔張卡好型

記錯
想問白星有冇用 唔係雙人

限定路粉有冇用嫁

仲唔到我！
抽左500石都冇新限

路粉白馬雙人就勁，路粉好少上場了

白星單人雙人都好好用，磨隊神角

要有埋限雷神先好用

我得心卡二

限白星雷神卡二v2毒龍 磨隊神角

係冇雷神

『決戰！索隆』有咩主流角色要帶? 淨係知要有消激減盾

ON9一問 係咪要加左好友 先用到人地既隊長技?

以前係，而家唔係了

我分別揀左一個外人同一個好友
我見隊友隊長技隻色係唔同

d字內容一樣，冇問題的

I SEE~
BTW 新劇場版限定係咪可以取代路羅成為最好首抽

百搭程度始終唔夠路羅
我all in埋最後50石，抽到新限
但我最想要都係白星小人公主雙人卡

我抽左11個10連都冇

請問support人點先編成到？

同問

諗緊為唔為左新限重玩
好似好屈機

兩位可參考下

條片應該都有一段時間 我見人地打出黎既傷害數字好高
但我用雙路羅隊(隊員隊員都滿等 係未滿技) 打出黎得幾萬
究竟係咪邊到出錯打上級ZORO好似R痕咁

百搭程度始終路羅萬用, 同埋有換人效果穿盾加2倍攻
爆發三個回合全隊4.5攻夠洗
新限輕鬆4.5攻係爽皮既, 不過全剋屬無想像中咁厲害, 其實入場都會揀好剋屬既角黎打, 全剋屬只係令佢百搭程度高左少少
招技其實係咪即係追擊版既自身三倍攻? 打完個數之後再追擊個double

Boss搵要角色解減傷技
所以你打幾萬囉

終於研究到發現啲角色唔升技 會儲得好痛苦

想問點樣cut自己攻擊黎儲技？

只按一隻攻擊，打龜時揀hit數4既角色去按

儲石1個月玩埋呢轉，諗下仲有無藉口玩落去，計埋免費，60抽，0新限。成堆舊金。
正式告別大家

chopper特關好似可以打4次，要衝海賊lv既快d刷啦

玩左幾日 已經200幾LV

想問下應該要點組隊

想問下各位師兄組隊問題

這樣可以嗎？

係到路羅擺頭啦

路羅隊其實配咩隊員好？ 我上網搵唔到

百搭 睇你打咩關

唔洗啦
實際無咁屈

好屈喎

百搭
本身就萬用隊長
或者組隊同type的
理想可以用夫婦限
原來照技可以同路羅夾

兔仔唔洗做隊員

偉大既航海路上少了個戰友
希望隻game 有新元素加入，令巴打有回坑既一日(可能到時我都已經唔玩了)

垃圾驚，計埋免費７０抽，０新限。最威都係得隻蛇人以後都唔知點打，嬲撚到想棄驚

祝比達巴繼續神運~
唔捨得大家

夫婦招技係咪會清晒自身既BUFF同DEBUFF?
想知點解同田羅夾

我都唔想玩
儲石多，隻 game好悶...

有冇人交換帳？
可用龍珠dokkan 國際版 多lr 換

中極都重覆限 差唔多十隻重覆限 抽到灰

路羅做隊長就得，隊員無限制

唔洗咁，我同d fd 儲石儲到週年先抽

倨pool 太大喻，你有得40限以上都好早重複，我玩左1800 日，寶路都無

咁癲 我差唔多次次大連戰獎勵都見到寶路
而家有超過70隻限，如果有50隻以上真係建議限定兩倍up先好all in, 當然課長另計

寶路我新舊版各兩隻

依家真係為抽卡多
見到D靚又有 up就抽
唔使理佢勁唔勁
因為下一隻一定勁D

未撚試過咁撚黑 40抽 6紅 2白星 2卡2v1 2張雷利v1 灰撚佐 香港已經咁樣 抽下卡 減下壓變增壓 屌你老母笨大

第二彈抽咗十下十連，每想中兔仔，不過冇。新限中咗力大媽，貓狗，2*電影新限，Vivi&rebeacca. 又新限都唔錯。

我打算課少少抽第三彈，好想中白星小人公主

66同女帝啲超進化料點打

巴打 想問下android點課

用信用卡，google play入資料就ok

66用石開關打
舊女帝打襲來or換
心女帝要等佢復刻

66難唔難打 驚開完唔夠打晒石

睇你有咩 上巴哈睇下砌唔砌到隊黎打

937362628
新手求jack 隊長沖lv

910350701

屌
手多賣左隻喬巴

加左 唔該哂巴打

第一次試搭住十幾倍咁衝大連戰，好爽！

十一個十抽抽哂所有官方加乘角，正

好重手wor, 補到限定嗎？

補到幾張新限，1張舊限，想要🐰仔追唔到。

有冇人收AC

個活動有咩要換？

想問大連戰啲藍劵換大連戰角既時候，最下嗰個四千幾劵係咪一次過拎晒所需既限界突破素材？

我覺得係，唔駛你逐個換嘛

你本身齊大連戰角色未？

未呀 我上星期先開始玩 想知有冇邊隻係需要優先換

羅

卡咗係中心街明哥嗰關 要點過

而家比較常用：羅 雷神 果汁女雙人 白胡子個仔 紅髮

用緊白馬做隊長

感覺今次大連戰會幾激烈，第一日打過200萬都只係排4xxx

課左抽5下十連，慘死
補得一張革命軍烏鴉，大連戰骨仔影都冇，但出左兩張限骨

其實咩係大連戰?
左下角活動?
煙佬又係咩黎?

無玩成年啱啱玩返，想問下而家抽邊隻開局好？

係 1個月一次
打夠100萬分 會齊晒今期大連戰角色既限突料

路羅

痴線今次排名追得好辛苦

今次應該好多人抽，第二日400萬都要喺5000名邊緣，痴線

係。平日翻工，周末要發夢，驚keep唔到5000內

我all in哂 d石抽垃圾，驚冇石追

想問下係唔係個個都一開game 就要更新，次次隔一兩日就update 一次，有冇咁多野up 呀？？

真係痴孖筋，6百幾萬只係排45xx名

新手求教組隊

我想問限定白馬 限定速明 的超進化素材點樣拿到？同想問上圖這二隻怎樣得到

收ac

白馬同明哥超進之前寶藏打返黎
好似暫時仲未出返

依兩隻係 type限，好似普通抽卡有？
不過未中過

type限好似要指定pool先抽到，呢兩隻我都冇

100萬就夠?

至少100萬囉
睇你自己會唔會打上去

仆你個街 500萬張嚴選點解有山治v1

好似係從3周年出既限到而家，山治v1就係3周年出品

係咪得連登仔棄game
800萬分都排7k幾

可能因為今次多人抽

都唔知係咪真係咁多人打
整啲假人等你追排名

今次一萬名內先有山治送

死都要1萬名

1200萬都係4xxx名
好想知最後10000名要幾多分

好想棄game

呢隻game點解紅紙會低率成咁

700萬已經跌出左1萬

好撚癲 巴打加油

2000萬都係排26xx 今次d 人好撚癲

1700萬都係4xxx, 仲諗住今次抽到兩隻加乘會輕鬆入5000內，點知同之前根本冇分別

今日都唔得閒打了 希望keep到10000內

之前棄左驚依家玩返 多咁多雙人角同奇怪野嘅 邊度有post可以睇下跟返D進度

冇呀
問我地 la

果張山治係咪新世界10000以內先有！？

巴哈個日版新情報post

岩岩玩返依堆限有邊隻好用同點組隊法
我用返以前D舊隊連雙週都過唔到

係呀，排名1000內會送多3隻

終於完1500萬7千幾名

chur到24xx萬，3xxx名，今次真係痴線，打左52周回

1800 萬 5 千幾名

打左71 週回... 2500萬 34xx

巴打一定會補到新限！

比達巴 大家咁話

50周回左右 差少少2800萬 排2100幾

個活動完之前課多220石，抽夠十次第三彈十連，海底撈月中到白星小人公主雙人卡
P.S. 一隻劇場版骨仔都冇出現過

今次真係重搥，之後一段時間應該都唔會再課

我今次都課左好多 都係追唔到路羅

路羅係今次500萬分嚴選出左，但之前已經有所以keep一隻未進化，希望聽日派彩兩張補到一隻已經好滿足

依隻超唔超進好？？？

派彩兩張舊限紅卡

一張重複紅卡

又是重覆兩限：卡二v1 舊鷹眼
好心個獎勵list改返一張嚴選都好呀

舊卓洛

有冇巴打接近10000名？想知個分會去到幾多
隻劇場版山治都唔錯，同羅賓一樣完全係配新限機械人而設

見巴哈1370萬排10077名

真係好癲，但佢抽到大笨象都算係咁
我之前只係試過一次過一千萬，平時都係追5000名內，只係今次有兩隻加乘角先打到過20M, 總共打左52周(未完)

係鬥技場拎左羅五張，係咪自食就啱

D限卡有重複都係自食左佢？

競技場羅，最好限突之後先自食

限卡重覆，我多數會keep一張黎打限cost關，又或者換pt, 除非pt多得濟先自食，5星既限定卡cost 30, 可以擺落巴基隊幾爽

重複ge限定最好留多一隻
可以用黎打限 cost關

隻羅好撚勁

請問點解限突先會好d?

另外限突d石打邊關有？玩得3日未熟

現時隊伍同最高cost既人，邊個好升？

因為限突左之後食自己會加潛在能力，如果未限突就食會浪費左，其實育成一隻角色既次序應該係先升滿lv>進化>再升滿lv&必殺技 > 用藥水限界突破(行哂所有格仔) > 最後先食自己，因為食自己可以升潛在能力，又可以能力解放

打撚左成晚，終於過到卡普元帥級挑戰

咩陣？

解毒要lv3, 搭路羅，上youtube跟住人打

卡普元帥級挑戰，如果冇白星小人公主真係唔夠做，除非你用史龍隊靠運過，我課金抽佢總算過到了

想問決戰有邊隻要優先升滿 冇咩方向

Gamewith攻略網推薦

睇完劇場版 唔錯

冇卡二同路羅

d海軍槍打夠係咪可以食哂佢?

係 你有野升就可以用

睇完 覺得隻新限會有超進

超進唔通成pat黑色野咩

聽朝睇劇場版，好期待

都係Z 好睇d, 無咩劇情係咁打

覺得有點太刻意擺哂d人物落去，主角光環太強了

但最尾真係j死

係，仲要煙佬唔太吸引。黃猿個d 直頭大茄
連雪國條友都可以出場。同埋唔明引發戰爭條友為咩

薩波路基為出場而出場咁，煙佬做海軍界代表
超新星們只是前菜

整到好似大結局大雜薈咁。完全唔知做mud 9。我記得黃金帝又係麻麻地。
等左2年有d 失望

出角色多唔係問題，套戲得100mins左右實在太短，角色出場冇鋪排交代過，不過打鬥畫面都唔錯，烏索普救走路飛之後，喬巴係咪俾左仙豆路飛食，好似滿血出返黎咁

明明出場既張張係紅色限定
得佢一張金卡
仲要主話同薩波同 level

喬巴咩都無做過，王道漫畫，尾田都費事解釋

唔明點解煙佬最尾打概理由。蛇人好似打明哥咁，休息幾分鐘就回血。印象最深刻烏爺同埋最後

我都係咁諗，心諗點解薩波廢咗咁多，話哂德島可以單挑藤虎

今次有 d 唔同，路飛係俾人打到出好多血，唔係霸氣用盡，不過算啦，鬼叫佢係主角
估唔到烏索普會咁搶眼，好感動
仲諗住山治會好多交打，同路基駁一腳就冇

唔明點解推到煙佬咁高，薩波根本高幾班吧，革命軍no. 2竟然同海軍中將打和(唔計卡普)

Zoro同大將打真係好j仲有鷹眼

最尾同山治擋老沙同路奇個下好型

想問下過左手機仲查唔查到登入天數同儲值紀錄

想問下除左連登仲有無其他平台可以一齊討論下optc

但太多角色，戲份都分配得唔好應該最主要係太少時間而太多角

喺呢度傾都ok呀

出個限定巴基抽卡event都幾無聊，又冇野up, 冇新卡，明坑新手

都唔可以叫坑既
確定兩次十抽送巴基, 無巴基既就有用
80石確定一隻巴基, 抵唔抵見人見志

又岩，巴基上陣率確實係高過一堆舊限，以前有活動可以自選一隻舊限，好似好耐冇出現過，仲記得當年我隻速女帝係咁樣補返黎

劇場版隻機械人真係有超進化
又出多隻限定路飛，補埋剩返既草帽船員劇場版look

新果隻路飛又係機械人再屈機版
痴線, 新角色大暴走
點跟
5週年路飛羅咁快又準備淘汰

其實我仲未有限定巴基
呢個時候仲用唔用80石換隻巴基好
後日個池又有2倍up, 又有新角色好撚勁

tip 中左

btw 有無情報圖？

視乎你課唔課金，唔課的話我寧願all in抽新角色
巴基可以搭人地黎玩，最多咪拎少件野，同埋好似有其他角色有類似巴基船長技，但唔係必跌

上巴哈或官網睇吧，女帝係絆決戰出

新魯夫限定
船長:
心/技/力攻擊4倍、減傷20%、自身攻擊4.5倍、心/技/力屬角色心/技/力珠視為亮珠、全體麻痺及船長無效10回合解除
必殺:
全體120倍無屬性傷害、兩回合自身攻擊亮珠2.5倍、兩回合依據目前血量提升攻擊力(最大為20000血+1000攻擊力)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
巴雷特超進化
船長:
力/速/知攻擊4倍、體力1.2倍、自身攻擊4.75倍、力/速/知屬角色力/速/知珠視為亮珠、自身全剋屬
必殺:
全體無視防禦扣20%、2回合追打自身攻擊2倍傷害
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
巴雷特超進化關卡
過關普通10次有騙人布
通關挑戰1次有30石/確定萬必*3/紀念肉肉*1/棉花糖+100*3/大瓶修練*10

薩波竟然唔駛抽，出決戰
官網仲要唔出進化後圖，有睇電影的可能知道

洗唔洗食水咁深仲要出左半個月都冇就超進

隻路羅都唔知上過幾多次場就新限路飛

btw tip多次 隻路飛會有超進

我開服玩到現在, 都係未有巴基.
巴基隨緣啦, 我寧願搏抽新角

一定有架啦
又4.75倍自身

新路飛搭機械人可以cover哂5隻屬性，如果淨用力屬就勁到pk, 赤犬可以返屋企煲煙啦

呢個屈機
仲要全屬性亮珠
好似唔只赤犬
大部分都可以返屋企玩手指

隻game是咪就執？之後d限仲點出落去

好快新限就4倍攻起標，降臨/競技場boss血量都要1000萬起標，愈煲愈大

隻驚係咪就收皮 小小想回坑

有巴雷特 想要埋路飛
但好驚又要課10幾set先抽到

我都想要成set劇場版草帽團，我上次抽極都抽唔到骨仔
不過隻路飛未夠路羅咁百搭，今次唔追了，上次為左白星小人公主已經好傷

心郁郁又想課金抽埋隻路飛早排大連戰有石好彩咁中左隻boss，有齊2隻又好似好勁

金卡都好難抽

係咪就執
係咁出新野

食住劇場版個勢係咁吸水啫，電影出咁多角色，仲唔乘機分散哂黎出，決戰降臨競技場雙周絆決戰大連戰，同埋最重要既抽卡齊哂

又係路飛限保斷skip

睇完劇場覺得隻機械人好柒，Franky嗰隻型好多。快啲超進都好概。

5星人樣仲型過進化6星

有冇紅紙 up

今次有兩倍up

終於抽中路羅

十抽試水溫, 唔好話紅紙, 新金都冇張

真, 個2倍up好流
試左10抽伏到全金應該收手
唔信邪玩左30抽炒晒
得隻沙鱷

你就係成功既例子，恭喜晒
我打算all in第二彈，希望中新路飛/薇薇雙人
劇場版草帽出得多嗎？

我都一個十連全金 但好彩補左隻zoro

20抽0新卡

抽左60 補新路飛 路羅 新娜美同franky

10+1 3限
頭10張有2限但全重覆
係最後補左張心羅

白星搭人地隻新四檔過到0體，第四關係咁播必殺磨好耐。

ching點組隊？借嚟參考下

跟gamewith流程，肉回復加到Lv5

新手想問點樣防音隱?

今次個challenge關算易打，不過係好明顯for新限路飛，好彩白星搭fd都過到，拎埋呢30石可以拉三下十連了，all in第二彈

三下十連，得保底果張紅，仲要重覆紅髮v2
只係補左新娜美同franky, 堅決唔課

抽左千三石都冇新路

第3彈15連都唔中新路就棄GAME

ching 咁癲

好型wor, 祝你好運！
劇場版差路飛卓洛同骨仔就齊人

抽到好灰 骨仔限定可以抽中4隻

巴雷特超進骷髏 打普通難度會唔會跌?

會

想棄坑了 71限 開左100日 有無ching有興趣

會，但總係覺得50體易跌d, 反正唔算難打
我打左20鋪左右出哂5舊，喬巴任務拎3石要打30鋪任何難度都可以，剩返既就打30體

千三石
260抽

玩咗100日已經71限

癲

出咁耐仲有人玩 我都棄左3年

係呀 咁都唔中

好悶 仲好晒時間 已經無動力玩啦想賣左佢

上youtube睇日本玩家追哂15連都唔中新限路飛，而且出紅率都唔高，今次真係三連算，唔課

我有好多次十連都全金

$?

終於玩哂所有喬巴任務了

71限

依家我都冇乜心機玩
隨緣抽下算

各位再見

ching 試下單抽la 中紅機率高好多

用埋剩低既幾十石單抽 0紅

我覺得劇場版隻限有用過路飛

真心覺得今次出紅率偏低，巴打15連都唔中真係無奈

我都係咁話
因為我得bullet

我都係咁話
新路飛賣點係船長技就已經可以解船長無效同麻痺

加埋係30幾連

今次唔課，抽唔到條氣都冇咁chok住，平常心算
去隔離玩下pokemon master

有無人借4檔v3 我過0體劇場版boss
117320469

點解我打絆決戰中級，打唔贏個boss回番血既？唔係會keep住打左幾多傷咩？

你係咪quit個關？
如果要keep住打咗幾多血，係要打到完場

抽左一個新人限定十連抽同一個STAMPEOE 10連抽，應唔應該繼續抽新人限定儲pool?

唔係呀，我俾佢最後一擊打死左，出番去叫friend, 佢就變番滿血

絆決戦d幣咁難拎咁 前哨個兩關有咩分別架

應該難d 果關跌得愈多吧
其實預計燒哂5格體可以打到3鋪最難lv就差唔多

入到去再打係顯示滿血，但實質數字上應該係得剩返既數

好似有通告講咗件事了

有個OPTC廢帳 有冇巴打好心換其他GAME小號比我玩下

有個OPTC廢帳 有冇巴打好心有其他GAME細號換小弟玩下

抽左800 石都唔中巴雷特

今次兩倍up水份高，紅紙都好少跌

今次我又唔覺， 唔計保底紅，平均每次10連都有一紅

想問大家絆決戰會唔會打曬三個難度

以前以為打完有石拎就會，而家只打最難果個

打最難打到卡就打易一個

我想要劇場草帽團姐 全部都出舊金比我

想問下絆決戰拎限界突破d 玉係咪唔夠整哂？

係，每次活動都只係拎到5粒

而家首抽起邊隻最好

路羅 or bullet

絆決哦玩到lv 50 以上開始係咁輸，boss 成億血真係打唔贏，今次又冇得用%隊屈機

準備100石 20抽
allin落 新手pool定有其他建議既pool抽

新手感覺易中限定多啲，但好似無路羅同bullet

睇完路羅都幾勁
唔知留唔留石等佢好
但幾時有得抽

死咗ser? 入唔到

等收石

入得翻了

岩岩刷到路羅
係咪可以棄左白胡不死鳥果個
我覺得兩隻都好勁

岩岩一路課唔到金
game入邊買虹石淨係connecting一陣之後話唔得
依家買虹石啲pack都無埋, 好似入左港帳咁咩都無
係人人都係咁定得我係咁?

現家唔係
第一個十抽30
第二個十抽40 咩